講下你中學個陣既fashion items

agnes b三用

地圖袋

Outdoor backpack

臨畢業個排

黑色Clarks original natalie/ AF1當皮鞋

同樓主差唔多年紀

gregory 同 supreme 背囊

Super X

都好多年前

Superlovers大心心t shirt+鏈咀
Beans boy髮夾
Clarks返學鞋
Head porter袋好型

書包
超有錢就Visvim
有錢就Gregory
無錢就Fingercroxx

仲有k-zone

Dr martens 呢

仲有porter攝係gregory同visvim中間

這款褸現在還可以吧？

吊住花花

Patrick coxx
Agnes b
Super x

地圖袋真係好耐無見

我個個年代上PE堂/出街，甚至去街都用佢

初中: super x, laosmiddle, bgw (好似係)
高中: agnes b, 地圖袋, gregory, outdoor

其實同international有咩分別

樓主95-97?